犯法就是犯法=>有改片勁人, 改一改佢可以係好強既中共回力標

犯法就是犯法=>有改片勁人, 改一改佢可以係好強既中共回力標

將原影片縮一半,
另一半就播721, 831非法無理打人無起訴
同香港斬人案判得輕, 警察駕電單車撞人無起訴,
689未經調查已先判無罪無起訴....

最後加句政府以法治打壓市民,但又不對共產黨有關既人起訴.
最後大字香港法治已死!!
整中英文板放上國際文宣.

推

鄧柄強犯法
都要負責

陶輝犯法
都要負責

黑警犯法
都要負責